[揚威溫布萊] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[32]

撚羊留名

放錯gif添

手球咁明顯都唔吹

睇落去都覺得有啲奇怪

樓主係咪真係咁想上位

留明

贏唔倒就

軌禁區手球冇十二碼
轉頭入埋

盧卡古真係好撚屈

爐卡鼓 屈撚到

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend

第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

今季第一冠!!!!!!!!!!!!!!!!!!
希望拎多2個

留名

社區盾算唔算

條撚準備

Photographers say they 'never saw' Juan Mata with #mufc squad at Stockport Station.
Full #mufc travelling squad here. Obviously unconfirmed if Mata is out of tomorrow's game
有暗湧

諗好點慶祝未

有爆炸同 LIN
唔驚

Wayne Rooney was part of Manchester United's travelling squad for Sunday’s EFL Cup final against Southampton.

Just days after ending speculation about a move to China, the England captain is in contention to start at Wembley.

Injury to Henrikh Mkhitaryan means Jose Mourinho could turn to Rooney in the No10 role.

The United manager insists he won’t allow sentiment to cloud his judgement.

But Rooney - having trained this week, following a muscle injury could be in line for his first start since the 4-0 win against Wigan in January.

Mourinho said: “I have to make a decision. You know that we normally play two different systems.

“Sometimes we play with two midfield players and a No10, if you want to call it that.

“Sometimes we play with a No6 and two midfield players in front.

“Without Mkhitaryan, if we want to play with a No10, obviously Wayne, it’s his position.

“It’s where he was playing with us for many matches.

“He is an option for me. A final is a special match and he’s an option for me.”

Discussing his team selection, Mourinho added: “Only the best 11 players. We win all together. It doesn’t matter if you play or didn’t play, if you play a lot or don’t play much. I go for the best possible team.”

Neville identifies the one BIG difference between United and City academies

Zlatan Ibrahimovic, Paul Pogba and Michael Carrick were also among the players who joined Mourinho and Rooney at Stockport station on Saturday as United made their way to London.

Mourinho is aiming to win his first piece of major silverware as United manager - as well as his fourth League Cup.

He’s already tasted victory at Wembley with United, having won the Community Shield at the national stadium in August.

He insists no one will be more motivated than him to triumph again - even if Southampton are the underdogs.

Confirmed members of the squad:

Wayne Rooney

Zlatan Ibrahimovic

Paul Pogba

Luke Shaw

Chris Smalling

Michael Carrick

Jesse Lingard

Anthony Martial

David De Gea

Ashley Young

Daley Blind

Phil Jones

Bastian Schweinsteiger

Marcos Rojo

Eric Bailly

Ander Herrera

Marouane Fellaini

Marcus Rashford

Matteo Darmian

Timothy Fosu-Mensah

Sergio Romero

Get all the latest Manchester United news first with our new app. Download it here now.

搖撚準備

近期最frt兩個決賽都冇份

條撚好未

冇馬達？

華西都冇？

咁就gg

yes有lin真係gg

Mk 傷

豬哥救全家

in 互含 we trust

無mk無mata...搵朗隊踢十號位..仲唔一扭5,6,7,8,9 然後扭埋龍再助攻

唔通又練練下波受傷？

lin決賽實有波入 到時某會然

而家輪換又要屌

慢慢搵

分分鐘特登改搭第二班車fake鳩你地

有人話見唔到mata但係見到mk

成班media 9up

唔記得上兩次踢溫布萊邊個入波?

Mk

咪撚係囉，溫布萊之子都唔識

係 反而你唔跟大隊

去睇波姐

捧盃都有份捧架ma

摩佬語言偽術

屌 一轉台就已經 1 - 0

駛唔駛咁快

如果11年溫布萊打巴塞唔係LIN仔太細個

隨時入巴塞3球反CUP

FIFA業餘級應該得

姐係點

去支持下隊波姐
又唔係咩大傷行得走得

一齊捧盃

對聽日個陣好期待

點可能會冇馬達呀摩佬

如果mk傷都去
咁mata做咩唔一齊去
但又好似真係唔多見mata

唔係啊嘛無埋mata?

個topic想點

今日我老豆已經狂燈
係咁講曼聯贏硬 book左巴士未

唔洗期待 反正唔會出你

負負得正

Juan Mata hasn't travelled with squad as attending to a family matter back home. No injury issue. [Independent] #MUFC

屋企有事..

Mata will be back in London for the League Cup final.

mata bb... 希望佢屋企冇太大問題

Mata 屋企人過身參加葬禮

Juan Mata @ManUtd team hotel tonight.

朗隊+樹正選

今晚豬幾粒

好彩姐

阿爺瓜柴

古天奴出到?

咁佢都係講事實姐

今晚支持Lin打正選
大賽強運

咪燈我lin啦

大賽係咪唔包括打毗

打大賽一定要出朗隊

朗隊一個打十個

去棒杯影下相都要嘅

等睇今晚暴動

今晚有lin就冇卡膠

咪睇得自己咁重先得架 大賽邊會出你

lin 變左大賽球員
同park 齊名

根據英國《鏡報》消息，前鋒伊巴謙莫域將暫緩與曼聯的續約，因為他對曼聯下賽季能否進入歐冠表示擔心，瑞典人不想連續第二個賽季無緣歐冠的比賽。

伊巴謙莫域今年10月就將年滿36歲，《鏡報》表示，伊巴謙莫域認為下個賽季將是自己在歐洲頂級球會效力的最後一個賽季了。他職業生涯到目前為止還沒有拿到過歐冠冠軍，他不想在職業生涯末期再一次錯過爭奪歐冠的機會。

「我的合同還有1年的時間，我希望能延長合同。」馬達說道，「我在曼聯很開心，自從我來球隊後贏下了足總盃冠軍，現在我們有機會贏下另一個冠軍獎盃。」

「這裡的球迷就算是在球隊困難的時候也不離不棄，我在想如果球隊在未來幾年獲得了聯賽或歐冠冠軍後會有什麼樣的情形發生，那時候慶祝的場面會難以置信，我在腦海中可以想象出來。」馬達最後表示。

睇到呢度笑左
想像到mata係度劣鳩既畫面

想睇多幾次依張翻版

大家對今晚捉戰犯有乜心水

Lin

lin，細緊，月巴

btw留名睇曼聯又玩主攻，之後on99輸反擊輸足兩球

呢個一出就on list
換走左之後果30mins仲俾人圍屌 咀咒緊
係獌狗心中果種影響力大到

豬哥可能有得出黎做戰犯，禁區前甩波被人入

戰犯無理由無盲佬

留名睇今晚MK MATA 全部出得

今晚硬係覺得有d 暗湧 ..
希望生性啦隊波

咪燈啦
今晚豬硬波

都唔可以叫暗湧la
明湧黎

如果真傷無理由帶埋去

諗返起對暴力般果場既live post就想笑

有邊場live post唔好笑

今晚有無潛艇

留意到lin一出場就會有半個post嘅人討論佢

你用錯字 唔係討論 係屌緊佢

總有某個會員吹奏緊既
拿, 名就唔開喇....

想book定潛艇今晚搭

垃圾會然黎 唔洗理

有份見證嗰個盛況

留明等睇然1:0後換入爆炸做戰犯 豬鳩埋
從此我就唔再上水 返高登。。

星仔係堅勁

Lin係強運

大家唔同範疇

梳b

點可以攞粒Lin同星仔比

粒Lin臭㗎

請問今晚bar/茶記有冇live睇

cable播有難度

今晚 prediction
Ddg
華西 jones rojo shaw
小豬 fellaini
Lin pogba Rooney
Ibra

豬點會有正選

小豬換hehe 爆炸out 變普巴 ronney變攻中 右馬達
左羊 應該就係咁

重注左smalling bailly首球各$50支持

中左就去買決賽版波衫

今晚全力支持修仔

原來C9尋晚做左motm

有幾出奇
係摩狗ON9姐

死攬爆炸

巴士就有架！

有不滿？

C9依d打細會咪岩囉 打大會根本未夠班

6弟笑7弟細

今晚準備睇朗隊以隊長身分再次捧盃

我估:

Ibrahimovic
Martial Pogba Mata
Fellaini Herrera
Rojo Bailly Jones Valencia
De Gea

Subs: Romero, Blind, Jones, Schweinsteiger, Rooney, Lingard, Rashford

打錯

俾佢走咪好來好去 小豬頂埋今季應該都 係小豬走之前 你拿拿聲找翻條j數先啦

點睇都係隊長後備上陣救世

一代>細緊

我都咁諗
但摩佬應該會出mike

MK又無，Mata心情又唔好，福馬近期狀態飄忽，細緊B仔回塘

仲有我污泥救全家

Sure Smalling 正選 近排正選都嬴波 未有敗績前 摩佬都唔搵佢開刀
何況Jones只係岩岩傷好 點會即打決賽

今晚

IBRA
MARTIAL MATA MK
POGBA HEHE
BLIND B S V
DDG

如果唔出街睇 我又唔係屋企冇wifi

重新打過個陣出黎都冇咁多字😂😂😂

Ibra
馬仔 mata mk
妹 hehe
Rojo 細緊 B仔 華西
Ddg☺

又好似係喎

點解咁多人仲擺m出黎

daddy 好似好滿意羊上2場表現
希望比佢試下左閘LA, 橫掂都無人用

心理戰既野
你識條鐵咩
mata 都出埋呀巴打

準備好比聖人大炒未

i agger this

硬係覺得mk出得 係daddy玩心理戰

其實雲92時期出過佢+馬仔 成條左路任佢地撚人
諗起都想射

希望今晚有返個飛機盃袋下

羊打左閘好過呢家果三件
有速度有傳中有防守

左羊右華v2.0

不要再說了

今晚cable好似有link? ?

可以開心share?

識貨喎ching

係link 免費

今晚有華西？

今晚有肥西

一定矇 + lag到仆街

今晚有Lin?

不了

一陣輸波就好笑

Daddy
帶領我曼重回正軌

今晚樂視播唔播

今晩扑野夜唔夜

魔性澎湃 爽牙

據《鏡報》報導，曼聯想要簽下AC米蘭的18歲門將東拿路馬，這位年輕門神身價估值4000萬歐元，而曼聯還要面臨曼城等球隊的競爭。

剛剛度過18歲生日的東拿路馬上賽季進入AC米蘭一線隊，曾以16歲242天的紀錄成為意甲第二年輕門將。他已為AC米蘭出場了55次，穩健神勇的表現得到不少稱讚，也使他引起了各路球隊的關注。

《鏡報》表示摩連奴希望球會能買下他，如果迪基亞今夏回到西甲，曼聯可以有優秀的後備力量。而曼城門將C.巴拉禾和卡巴尼路本賽季的表現並不盡人意，哥迪奧拿也希望有頂級聯賽經驗的東拿路馬能加強球隊的防守。

上場侵犯版權 今場睇現場

唔使搵 link 喇

有清新 不了

今次有無送禮

清新>>>>DDG>>Donna唔識串

兩隻左翼

仆你個街踢咗兩年都唔夠就話有經驗

但身體質素好尾機

有經驗 , 唔係有豐富經驗

最近點呀

好驚輸波

某報都話 蝗想用華拉尼（好似係）+錢換ddg
所以真係好大機會會走
聽frd講米蘭個龍落地好慢...好驚會係第一年既ddg

出朗隊456 唔洗驚

公海未有個post討論佢 結論係有身材有反應 但手法 企位 出迎都錯 之後慢慢就會變討論ddg手勢問題

羅氏力牆坐正
莊士頓 , p 子 2,3 號門將

如果有睇蝗
華拉尼勁炸彈

上年facup決賽佢都現場睇
好撚葡萄

前幾日睇皇對華西
都睇到佢幾炸彈~不過都係咁岩睇到呢場

呢兩季直情冇進步

牙勤根本就係真曼
唱歌又勁人又紅
你地唔好再笑佢

大佬B + 大佬河夠殺la

女係邊個黎

摩佬個陣用咪勁

無左daddy咪廢囉

好似係佢老婆

買華拉尼
一陣又話買基子
成條中軸線變左法國兵

下個咪洛里斯

做佢做到咁真係無憾
久唔久飛去英國睇波
得閒去支那鳩唱下又袋袋平安

都係冇女

雲加
最中意用法國兵

聽聞季初摩佬叫佢黎曼 但佢聽拖丹講留隊
所以先買b仔

佢老婆囉 唔通郭可盈咩

我開始覺得克勤仔應該年年都有續 member

有冇ching好緊張 上年fa cup都冇咁緊張 可能今季有啲期望 最起碼都想袋個冠軍先

上年有隊長carry, 今年無, 係緊張d

依句真 上年輸波有得屌月巴 今季冇佢做肉便器係差啲

我曼官方facebook account都好緊張，出左好多個post，勁重視咁

完全冇緊張感覺

豬硬
雞胸第一步曲

仲要老婆都鐘意同一隊波
夫復何求

有冇已經開定新post

仆你個街踢咗兩年都唔夠就話有經驗[/quote]

九成咪又係個肥佬經理人Raiola搞鬼抬價
我諗唔到有咩理由要買個新仔放走ddg囉

勁緊張
因為呢場決賽串到猁乜咁
依家已經好多猁幫修打氣
輸左你預潛水一星期

Book左大飛
一完場上大陸避一避風頭先
仲有兩三個位 想john既pm我

Pmed

80分鐘提早開船得唔得?

仲80分鐘, 半場坐滿走人啦

假曼confirmed

睇到樓豬個名 未撚驚過

聽講ching入左immd
係咪有秘道走佬

點解佢成日都買到飛 仲要係決賽

$$$$$$

$$$$
佢好似唔知咩member黎

九成咪又係個肥佬經理人Raiola搞鬼抬價
我諗唔到有咩理由要買個新仔放走ddg囉[/quote]
點ddg成日都想走 曼都對佢唔差吖

真係佢係高級會員？俾貴啲就有？真係好提子

我曼真係好廢 人地熱狗主場對屎篤 輕鬆3球

買咗個合味道海仙杯麵 完場時 慶祝食

熱狗又係on9 年年前四 出到歐洲賽踢到碌柒咁 無限loop

今日就剝你爬牙

Ching 係咪有咩誤會

假曼 confirmed

屎篤真係真特都不如

慶祝修贏波？

邊個係假曼

真特有歐戰
屎篤冇
所以 真特>屎篤

就快一打

屎篤成踢乜鳩

1020好勁 對弱隊果陣

係英超做山寨王
出到去碌撚咁

原來係ambassador

幾時係

下面個行字唔係咩？

以為改圖

傳聞名單

De Gea
Valencia
Bailly
Smalling
Rojo
Herrera
Pogba
Lingard
Mata
Martial
Ibrahimovic

香港區曼會召集人定咩呀嗎

好耐啦

LIN應該正選

有Lin已經係假

唔係真ma

温布萊之子 連格特

最接近神的男人

出Lin豬撚硬

駁唔到

有豬哥幫摩狗含撚奶屎眼

跟

Lin正選可以消耗對方體力

有無上年奪冠的入球名單重溫一下

廢lin

有lin

真係LIN

大家屌lin還屌 唔好咒全家同斷腳唔該

今次我獌仲唔揚威溫布萊

Southampton XI vs. Man Utd: Forster; Cédric, Yoshida, Stephens, Bertrand; Romeu, Davis, Ward-Prowse, Tadić; Redmond, Gabbiadini.

J還J 一陣Lin仔入波大家唔好太興奮

幾點開波
求cable link

入到波先講啦

老老實實 冇mk既情況下 一係朗隊 一係lin

我老閪都揀lin

條友d大賽運真係有d料到

個啲低汁曼

又出廢lin

羊

mata cam

屌你lin

我寧願睇我隊都好過廢lin

後備都無

係喎屌 完全忘記羊

Diu why no pig

比人食左

屌你老母摩佬係咪唔撚記得左曼市打比廢lin點撚樣廢法

Ching 羊你都可以忘記既

。。。。。。。。

有冇手足睇緊真獌基士沙

有隊長唔出 出Lin

咩話?

無得睇，屌

lin真係好屈機

劇本係 88 分鐘仲係 0 : 0 , 隊長入嚟絕殺捧盃呀

決賽無份 = 零重要性

咁講大米梳都收晒皮

搞錯呀

基沙文勁到呢

馬德鐘體育會真係好撚堅

玩撚完啦又有lin

嘩 已經講定捧盃

路爾斯刀好尾機

疤

冇小豬
摩狗好撚野

馬蹄巴塞2邊任攻架wo

唔撚使呀加比

預左啦，基本上有後備都好難會出

節奏快到 英超波咁

屁馬唔留 MK 頭真係成碌柒咁

小豬聯賽盃出過咩力呀
無啦啦決賽會出佢?
煩撚到

低調啦ching

sorry sir

屌 贏撚硬 頭盔都唔洗洗帶 幫你地封左條秘道去啦

Ching有矛報

好想入黎做你跟班
上年fib衰左

等睇瘋狂走甩列蒙特

後者收咗好耐

屌你馬達同LIN根本錯配

咁樣入

Lin災難級

溫布萊之子

有位會然今晚應該開心到訓唔著

下半場應該會出朗隊

末日級

呢球有排講

你班柒頭 潛水艇準備好

出爆炸未

自己球員入波都要搵籍口屌佢
真係可悲

連登仔肯認同連加特未？

摩佬應該想半場換lin
呢家入左波都唔知換唔換好了

左邊成日無人睇

連加特

其實左閘出大米仲好
ROJO成季打中堅叫佢打閘之前都有場係咁失位
大米係冇助攻
但至少穩先

好耐無睇過咁撚差既曼聯

rojo 瘋狂亂落地 失位
mata 唔知做緊乜
b 仔 smalling
甚至連華西都比對面屈機

大米後備刀冇

Rojo收到勁埋

49000 巴 係咪未po文

下半場換返卡膠入黎鎮住個中場先啦 空到

諗返起以前前鋒華

其實馬仔要補位la, 左閘係咁比人撚, 左翼要幫拖lo

成隊唔夠膽控波真係好on9

左邊同中間都好多空位 可能落河要幫妹妹協防

我覺得唔關事 你睇失個球中間夠人明明佢可以對邊個個佢自己又收埋中間

痴線

大佬河做咩撚野啊

Depay 2粒

其實好難換人
Carrick 換走mata 會係最符合戰情需要

明明想讚lin但轉個頭又衝出黎柒

關我撚事咩
入廿粒都唔得閒理佢啦

左路弱點進攻

depay 踢唔掂英超就收皮la

出面咁多post 咩料

二等聯賽

推邊個呀屌 係咁開post on9

好少見華西係咁比人爆贏
左右閘都比人屈速

下半場換走mata 入carrick
睇需要換走埋馬 or lin

左閘其實最好都係碌梳 唔知得罪摩佬咩 都係失過屈福特一場位姐 隔成半年其仔人又唔係穩都唔比機會佢 落河盲大米打左都比人撚過好多次啦

下半場點換都好，咪出爆炸is ok,宜家已經波都做唔到...

未收身？

失嗰球b 仔又無跟哂
4 個後防都打得差
玩乜j ?

係唔做 野野清高出爆炸先好

似係，宜家個屎忽大到

Lin同Mata換返位會唔會好d

米希都踢得番起，希望梳可以生性

打唔慣左閘

因為佢好似主動同摩佬講自己唔係狀態唔想踢？
所以到依家都未踢過咁制

已經俾人禁屌，我覺得控返個波會好啲，次次俾人禁屌就失波

Po咩文
咪話左Lin會入波

留意到ching入波後好多野講

其實冇分別啦，唔使太理個位，反正佢地邊個打右都係入中間

得罪講句 大屎忽都快過上面幾個仆街多多聲 搵mk打都勁過佢地 大米算係第二穩啦都唔出

成隊都唔想控波
過左30分鐘個時係人地要回氣先叫控到下

啱啱用手機睇冇得覆po,入完波之後拎部後備手機出黎覆

個中場成日被人猜到好晒，2邊又係空晒，急需費蘭尼增加中場硬度

真心？

你會後悔的...

同埋普巴成日跟甩中間d人，要左右閘包落中間

人地攻到咁
出爆炸自己控唔到波繼續比人圍外
爆炸肯定自爆輸12碼

屌最衰MK傷咗

普巴d位置感好差

Carrick on for Mata. #mufc

Rojo 係咪踢左幾場中堅以為自己仲係中堅

最合理

非洲盃後B仔 + Smalling
好撚有 豬達 + Brown feel

B仔係咁自爆

Smalling下下亂咁踢
d 防守動作柒到

Bailey 加操啦
季初果個去左邊

屌

今場bailly smalling 都拉唔唔夠開
我覺得要放福仔去做牽制

笑撚死人咩摩連奴

呢條防線
痴撚線

究竟解圍有幾難

換走mata比人追平
想攻都無得攻

仲諗攻
個波出到禁區先算啦

換人出黎守 守到2:2

朗隊要絕殺了

普巴同馬仔兩個都未訓醒

Pogba Martial踢乜

換走mata 進攻又無 防守又失

Rojo又黎收到咁埋 訓醒未
普巴係咁頂輸

Lin入左球波都係10舊屎

辣殺曼

依場好過普巴啦

真

馬迪爾訓醒未

件馬神打成咁點撐得落，好似屌完西踢波咁

伊巴

頂住

廢老

今場之後
仲係繼續Bailey + Smalling
場場英超追大無死

連續第3,4場係咁

班死猁狗睇足90分鐘然後我曼捧盃
仲要係咁燈
真係笑撚死

呢條後防對轟應該俾人456789

反呂痛點睇 ? 講下

無話可說啦佢地

Pogba

in 廢老, we trust
除左慢同妹下妹下 簡直完美

Jones換b仔 rojo入返中堅 左用羊 右用華西就有機會守和軌

辛苦哂各位反曼捱夜睇波

Ibraaaaaaaaa

普巴打親大賽都控唔到場

光環球員
免屌

廢老佢燃燒左自已

除咗30歲以上+hehe 成班應該加操啦屌

華西真係好撚man

辛苦晒班死猁狗捱夜睇我地贏波

左閘先係問題

拉鳩有無ckeck下個光環幾時到期？

唉屌你老母lag左成晚 都唔知睇左啲咩

on9

我屌你老母咩
呢場普巴都要比你屌？
全隊得佢同伊巴係發揮到
真係一撚定要屌9你亂屌d 球員

仲操
虛脫la

伊巴、華西、卡膠

根本得左羊一個有技術有心態

馬仔真係一時時, 廢果時係咁比人打反擊, 塞死隊波

法國樓主真係不敗之神
好屈機

成條後防得華西係踢緊波

Daddy真係好型

Ibra

痴線 護空門 跑反擊 入波

中場得佢hold波仲想點

博左去lin 盲呢d固定戰犯做充電

法國最後果球會入係因為我隊係場邊準備出場
成隊士氣即刻x10

條防線柒撚到 修仔好撚多傳中

最尾球波唔係馬仔lur 出黎都傳唔到比hehe啦

俾人逼搶到咁 無普巴條中場不敢想像
咁都俾人屌 痴撚線

係咪朗隊捧盃

ZLATAN!!!

打得好果d都係老費班人

隊長

朗尼入波好興奮
不過之後冇得出

摩佬個樣做乜

Ibrahimovic: "This is what I came for. I came to win." [sky]

廢老跪拜區

成班2字出頭既大帝要個老人家carry 好唔好意思
呀妹又係 次次大賽都隱形

好意思今季屌過伊巴既返去反省下

伊巴訪問型到仆街

廢老都係?

今場中場咁劣勢
普巴真係有表現到佢d 技術
hehe. mata 甚至carrick 都踢唔出水準
得普巴補返隊友d 鑊
然後完場比你地屌9 佢？！
on撚9 咩！

伊巴訪問型到

廢老舊年都入50幾球
今年冇30球 對佢來講都唔收貨

大佬寧

伊巴講野都無咩力

兩球入波都關佢事

真心唔覺佢有幾差 次次自己拖到有位傳 又唔諗下中路隻垃撚圾lin 有無幫到佢

2 : 0 連失兩球 俾你老閪面

邊笑得出 今場踢得咁差

朗隊一著波衫 一踩入草地就入波

今場普巴都要比人屌？唔撚係下話

痴撚線 馬仔同普巴hold住個波比幾條友逼都頂到

講真人地休左2個星期full power同你4線搶, 一係好似上年V92 咁打西波戰術,依場pogba 下下都一個引到幾個算唔錯

捧杯 link plz

-6先嬴

DDG 都有份救全家

體力都好大因素

成日好似冇信心 走去人地身後唔洗攞波咁

Btw 屎波0有價好賣

軍心

獌狗巴

吉祥物

你最多話mata隱形
hehe 同Carrick都算交到貨
係後防太垃圾

有無人覺得修記領隊有小小似柏祖

最後個下痴撚線

加埋佢個好朋友...門柱

好彩今星期周中無波打
但之後3月勁密
場場咁打 唔知伊巴頂唔頂到

廢老個訪問真係好串

No, I predicted

真福將

差在未跳舞

順便賣埋廢lin

成班踢到v92咁, 我就笑唔出

有人要奶閪

強烈要求各曼子以後唔可以再叫佢廢老

睇得出佢真係好有心踢我曼

摩佬企起到望乜

馬仔今場除左有時hea左冇幫波之外其他都唔差

鍊成陣

普巴今場真世界級喎
中場5個人
4件都比人逼搶到傻
佢幾次控撚住個波仲想點

細緊真係

明顯成隊無氣就真既
最on9係周中歐霸lead住三球都唔輪換

今場波真係伊巴踢返黎， 三十幾歲仲有呢種表現， 睇撚到

不過修咸頓真係好嘢， 被人拆咁多次骨都仲可以打出表現

有啲嘢真係唔到你唔信

成撚日扭 去到最後仲扭唔清

我覺得似昆羅斯

搵緊人咁

朗隊出場既機會都冇

唔巧啦

一齊唱 glory glory man united

一球佢hold 到rojo 走位initiate 一球lur番黎
次次上腳除左扭 就得回後 0支援 1-2都無得打

贏左之後好似冇見過馬達

捉人埋嚟屌

當全世界都擔心佢頂唔頂到 佢一次又一次證明係掂 this is him, ibra

唔係ibra呢場起碼456
係俾人456

GOD

係喎
問題係呢場個個隊友都差
馬仔 上唔到去
華西完全落唔到底 拉空唔到
hehe 好多turnover
mata 完全無態
carrick 落黎無好轉
普巴真係一個頂埋
有幾下世界級過人 控球
甚至傳比華西嗰球準到on9

完場比條on9 屌9 佢？！
屌 我鄧普巴唔抵炸！

隊長捧盃

佢自己妹失

咁又冇可能90分鐘跑盡既 中段放慢 拎番節奏都冇壞

有隊長捧杯

有卡士得黎職業素養好

前面得廢老接到波
唔扭都無辦法

廢老 i came from free

溫布萊之子 lingard

隊長捧

唔係佢
條中場輸到一楝都無
係得佢控到波

一億同馬仔甩好撚多波

仲有一億係防守上無乜用

勁老

風筒都唔夠, 搵緊滅火筒噴鳩班後防

好記得上次明明馬都踢得差，但係半個post圍屌lin

隊長出嚟捧盃

伊巴仲未回到氣 仆街lin又係咁騎住佢慶祝

訪問果時答野都上氣唔接下氣

感動既係文沙有份拎獎

邊有咁誇
今場hehe勁d
而且pogba有幾下死扭同爭頂差d 咪叫中規中矩

普巴無直接助攻/入波就例牌俾人屌

廢老開季carry到依家

馬仔好似冇fd子咁

俾足面肥西

廢老踢完成場仲要行幾百級樓梯，死得未

Pogba 話 that's why we bought him
Ibra話 I CAME here and I bought you

肥西拎返個隊長章捧杯

老豆掉牌

我屌你老母唔係大佬寧捧既

屎波0，Rojo，朗隊，Lin，馬屎，真係有價好賣

妹：.......that why we bought him
廢老：I came for free

朗隊 Ho ball

聯賽杯對曼聯可能係小錦標
對修記幾乎等於歐聯咁重要

伊巴仲要free返黎

痴撚線
佢可以比邊個？
其他人連波都控唔到呀

帶住冠軍走

又到隊長發揮嘅時間

知有你呢d 人
我特別留意住
全場
講緊全場
普巴得一次！！！！！
一次就比你屌？
我屌你老母咩

朗隊好似瘦咗

jesse lingard stand

普巴應該係全場控球時間加傳波第一啦 ，有佢中場先無比人禁住搶咋

望下十一月

曼聯冇前4/歐霸
ibra 應該會走

Ibra:i came like a king left like a legend

試下突破都話佢妹

你仲好意思 ?

啲進攻好勁

我隊

廢老：你條死肥西企開機 俾我拎啦 dllm

你以為你真係大佬咩

負碌嬴到, 摩佬口黑面黑

踢去人地後場守過啦
可能始終唔夠經濟

無人會理
馬仔 同 Pogba 下下一攞波
對面最少兩個圍
仲要無人幫

雖然Pogba 有時 係會英雄主義
但今場無問題 盡哂力

出Mk 打攻中
最重要既係 佢控得穩個波之餘
佢現位幫波 呢樣先最值錢
mata都會 但真係輸身位 俾佢四位走好過

朗隊減薪留隊做後備啦

唔係朗隊都俾卡膠啦

老豆閪到依家無笑過

一億防守冇用
佢同人硬鬥硬 搶左幾撚多球

睇痢狗個狗竇post真係是撚死

根本係贏班底
form 其實輸哂

卡神先叫隊長

大佬0

一陣入更衣室有排屌

今晚班後防一定比人屌

搞掂完入更衣室就吹風筒

真心講 呢場贏係因為廢老carry
成隊冇咩form可言

不了，佢應該做吉祥物

滅火筒

上半場佢防守啲態度散漫
人地中柱個下又俾人壓住

不了 應該做教練

馬仔真係好似無FD咁

摩佬: ddg, 伊巴你地沖涼先, 我大把野同班撚屌講

個杯細到飛機杯咁

真係要腳腳扭過晒你真係不如以後睇球皇片算 美斯都唔會100%盤球成功啦屌你

朗隊捧盃

重有華西hehe

摩佬百感交雜

其實都真係飛機杯黎

唔使出場都攞，輕鬆

朗尼輕鬆又有盃拎

廢老做佢推左去後排

個盃真係幾細

摩佬：lin 你都去沖啦

呢個真成隊得幾個好 成條後防除左華西全部都好撚廢

估唔到幫完車仔 下個盃就係幫曼聯

無人會怪佢

馬達個樣唔係好開心

朗隊

無蓋唔驚甩, fa cup次次捧完都唔撚見左個蓋

成班唔記得摩佬
Rip

爺爺過左身

ddg想拎點知拎唔到扮冇野dup低頭

DADDY好型

可能返到佢屌人

mata靠邊站 毒j咁

摩佬好似想喊

見d利狗激到跳跳紮

明明可以分出黎

mata

普巴迫daddy捧盃 笑死

沖你條撚, 空哂射飛機個球點計

老豆好似好勉強咁

普巴識做 拎比摩佬

屎波，拜利，落河即日加操

費sir開心到, 大帝係咪黎左???

Saf好開心

Mata唔笑

廢sir最開心

Hehe影親佢都彈下彈下

早兩日屋企人過左身 體諒下

今場真係無咩表現, 笑唔出正常

hehe見到daddy閪哂面都冇咁high

小禁區嘅波，我不屑入

講真馬真係一俾2個Mark 就廢哂 冇走位 冇乜配合

摩佬教波最重視防守
今場兩隻中堅 俾人任射
點唔黑面
Rojo 番左邊防守好似唔識踢咁

lin興奮到拉住fans影相

終於安落d

前4+歐霸thx

今場連加特算係咁， 入到波。

成場最撚廢真係史摩寧， 屌佢係唔係釘基比亞甸尼架， 成日走撚甩。

拜利就應該抖下， 條友狀態跌得好緊要， 可能真係受非洲杯影響

今日佢好肯做dirty job 已經用盡身位死搶 防守肯定唔係懶

下年如果朗隊走
應該俾廢老做隊長

如果有件左閘cover到上黎幫手你話幾好呢

v92

我係你就深潛算

舊年年頭既shaw 做到

華西

笑死 依個press con

佢成日都比中間架再走位架喎
今場又傳過比伊巴 又傳過比lin打 one two

上半場有幾下佢中場俾人過唔追

佢同baily 好撚恐怖

摩佬要屌班大帝啦
決賽踢到咁 比你歐霸入決賽都冇用

係wor
咁廢老副隊啦

廢老仲係到再講

V92肯還說明書未

如果以今日嘅防守球員質素，仲比lb推上去同馬仔配合一定死

講真你有冇睇哂成場波

呢隊咁既野 俾著係車/西維爾
半場已經456

有冇LINK播緊佢地慶祝
SKYSPORTS賣廣告

頂唔順 咁多位手足訓先

全部都賣緊

有得J好J, 下年唔知朗隊同卡膠仲係唔係度

搞咩摩佬西面 btw 妹妹乜唔俾ddg捧盃

Shaw有冇上台

廢老俾人逼左去後排

死球防守學下 唔該
今場條柱終於係佢既朋友

Shaw咁搞法都唔知仲有無得踢

回收CBJ打正選
CBJ啲傳中

有link ?

馬仔個人技術好 hold到波 但好似同隊友唔太夾 包括廢老都唔係幾比波佢 係咪仲有私怨

Btw mk呢

撐呂痛真係唔撚易

樂視

cbj比人話態度有問題

鐘斯幾時出番
今年睇佢拍rojo好過
打cb既話暫時jones>Rojo>Bailly>smalling

根本而家每一隊都係咁對佢
得Mk係度打攻中既時候
馬仔先有人現位幫波
其餘時間下下一打幾
對猁果場最明顯

其實福打左都有呢個問題
左面進攻無左mk 係中間
真係靠天才波

左閘個問題無得唔搞

右邊有華西一個踢哂
好打好多

之前即討有link

前面英撚四人, 羊, 福仔, 朗隊, 卡膠

肥仔今次企係度都可以入波

你有無睇過bailey

最慘係洛祖都傻撚埋， 呢三條友真係好撚搞笑。

講返轉頭， 基比亞甸尼唔係被旁證黑走左球， 帶撚埋帽， 佢踢波好撚似恩沙基， 波追人

rvp 最勁果年係曼聯入左30球
伊巴已經26球

乸型跑步法。。

季初就得
非洲盃後己膠左幾場

捧飛機杯 係開心既

伊巴證明左自己喇下話

但係RVP個年係拎champ
今年都唔知有無前四

Rvp 29歲 廢老 35歲

啲鬥心真係差 唔知係咪真係攰
不過贏左就贏左架啦 屌你老母
glory glory man united

無埋卡膠 朗隊 華西 黃金一代嘅最後代表

Paul Pogba: "That's why we bought him (Zlatan)."

Zlatan: "Bought me? I came for free. They bought you."

羅美奧咁都唔洗兩黃一紅

摩佬西口西面

咁果年曼聯整體勁好多, 有供應先
今年真係伊巴carry哂

班講波佬仲講緊越位果球

3個入面拜利已經係最好 例外兩個係瘋狂失位 同埋成隊曼既中堅唔計盲得拜利係向前傳波同傳到比隊友 史波寧係波又傳得廢守又唔穩

華西真係好低調

應該無用得咁密
伊巴已經打左37場好似
同埋個陣仲有肥西識入波

哈哈

想印華西

個陣肥西仲唔係太西
出曬兩個都無幾可輸
仲有小豆做奇兵

對面走甩張紅，咪打個和

痢下年有新前鋒用

成班球員慶祝緊, 摩佬西口西面做訪問

好大對比

有無link

嗰陣李奧維迪仲算係高峰

Ibra係月巴面前力mom 勁老監尷

朗隊都係早兩年開始西 個陣有佢都多攻勢

Rojo今季overall 一定好過Bailey
stat 上 咩方面都係

Bailey 季初係好好
但之後傷左個幾月 出番已經無咩點踢

非洲盃番黎之後係恐怖黎形容呀

俾時間佢操起啦

唔識英文嘛

你講少左隻羊呀

唔係掛, 踢左咁多年英超都學唔到?

Rooney + Rvp 一齊岀既比賽
win % 過abt 7成半

希望廢老下季唔好變做三冠國米第二季既迪亞高米列圖 睇走勢真係好似

佢似係感動多d

事實今場真係差
對手把握力好d都456左

有少少跌watt
不過係英超都算穩陣

摩佬都話體力
好心就輪換下
用下豬哥啦

打到pat 屎咁ge ROJO 反而最hi, 入到去更衣室你就知死

ddg終於有得拎下個盃

伊巴同拜利幾fd 特登叫佢加埋卡神影相

下季走真係唔係講笑 佢同mata根本無人理..

拜利又扮上次慶祝跣腳

Rojo呢排無乜點出啦都 同埋rojo啲出腳好驚佢紅牌 拜利係季初狀態太好太勁姐 呢排係有時有一兩腳失誤整體都唔算係差 反而屎波寧上季季尾衰到而家 jones又踢一陣就傷

其實做咩西面

見佢好似想喊咁

都仲有hehe理下佢地

個季最難搞無記錯係雞湯
michu超勁
好像係無贏到？唔太記得

摩佬都不斷承認贏到係伊巴既結果
認為依家應該踢緊加時
踼到加時亦都好大機會有問題
不過 亦都可以令佢諗點解決freshness 既問題
anyway 佢係失望多過開心

西班牙幫
Hehe mata ddg
一個都不能少

呢場負碌先嬴到,
根本踢到成PAIR屎咁, 俾你都西面啦

大把人理啦
B仔落河MK清新同佢地好fd

Daddy唔見晒以前贏冠果種霸氣
變左個好有睿智同耐性既教頭

留意左好耐佢同伊巴真係一兩句都無

佢岩岩有攬ibra同咀佢喎

普巴呢個同鄉都唔係點理佢
本身佢同c9好似幾fd 而家又走埋

Mata下年買多兩億人之後應該專心做後備奇兵喇 始終太慢

有代溝

明明普巴都係法國人, 但兩個都唔見得有同鄉個種FD

贏2球比人追返喎，咁都笑得出點教波

一定要搵機會比主力休息啦
贏到3粒仲進攻全力，搞到傷mk
佢要長教就一定要靈活運用25人

洗盡鉛華

捧盃果陣都有搭住膊頭叫下

下季又買普巴fd子基仔

西班牙同法國都算咩

仲要靠個36歲搏晒命先贏到 梗係西面

頭先兩個一齊讓波個下真係屌左出黎
好似語言不通咁, 仆街是但搵條友出聲會死啦

呂布真係好撚勁

今場，對轟，第一round對鏝果場
邊場成季最柒？

你問我 其實第一回合對聖x天
都差無幾 但果場win 3:0

一吹完雞
咪慶祝左

-6足球 對轟7啲

全部都係ibra入波

個下可能馬仔心諗普巴腳頭重漏比佢射
普巴又心諗馬仔近D應該佢會射 結果一齊fail

樓主開po又然

全方位比車屌打

普巴仲成個on9仔咁，相反馬仔婚都離埋，雖然年紀近又同鄉，但係就係2種人，點夾得埋

馬仔係唔太講野

嚟緊足總盃真係放棄啦 飛機杯一個夠哂啦 出預備組都唔會怪佢

咁講可能因為今場贏唔係贏佢部署佢唔滿意，之前歐聯國米贏巴塞拎冠都因為佢

總算贏左

有咩

同馬仔係啲笑裡藏刀type
普巴就大開大合type
點夾

係呀我mon post,你咪又係mon我post

俾v92一早打晒飛機

睇完呢場 英超作客去修仔失硬分咁

同埋 好似無人記得
馬仔仲係20歲
同福差唔多年紀架咋

Pogba都大佢3-4年

但個個都當佢好老咁

我又比人屌

有個飛機杯就好減啲戰線入前四同霸氣杯

呢下真係好撚嬲

未來5年d post你同我開曬佢

內向同外向d lo,其實又唔會話唔夾既

睇下馬仔ig story喇，更衣室仲high緊

有冇圖？睇唔到喎定係我miss咗

見到班人一嬲就話咩捧曼聯=捧林鄭呢啲on9野就覺得好好笑
嬲到語無倫次

剷完雪番黎即刻作客轟
唔到摩唔放棄啦

一係佢繼續勝利十一人
咁樣到季尾3線齊收皮

幼稚園畢業未？

妹妹連行路都要妹下妹下 up下up下

馬仔ig story

頭先訪問伊巴妹妹果陣 其實馬仔都係隔離
但鏡頭淨係影住雙巴係到搞笑
冇人理馬仔

對車daddy應該都出大半隊正選啦 不過前後又夾住兩場r霸真係難搞
講真我都唔睇好 和到算好 希望輸都唔好輸到上次咁

見到班利狗打左成晚飛機谷撚住
最後射唔出
仲爽過奪冠

係未講飛鏟馬仔個球?

係既球證唔紅係正常， 因為條友被連加特犯規左先， 球證又響遲左雞，先搞到要落腳， 紅牌未即係個球證洞鳩佢

佢究竟做乜會咁

應該係佢跳舞啲拍子黎

睇下馬仔Ig 啦
點會同Pogba唔fd 一齊跳緊舞

但都係果句

馬仔係樣老
但佢仲好細個架咋

紅左就真係4424

使你睇好咩 最好出預備組輸8:2都無所謂

第一次見馬仔撐咁大對眼

Link ?

講真 哂靴應該真 但鬼叫lin犯先咩

Ig follow martial9

過去摩佬作風太激進同太多說話，我諗係卜比sir/曼聯管理層當初唔想佢教嘅原因之一，所以佢而家明顯比以前沉實同收斂左，似想走費sir路線，睇得出佢好想係度長教。

頭先都似係唔滿意球隊表現，又或者呢個杯對佢黎講意義唔大，始終今季重點目標都係歐聯席位。

重有羅美路應該兩黃一紅，批中hehe塊臉

唔係，係hehe 嗰球，應該2黃一紅

新阿SIR

馬體會如果無前4 基沙文應該點都嚟啦

黑木潮文？

木仔搞咩

到而家重有人擔心基沙文會唔黎

好有香港mk自拍feel

木仔好有喜感

好on9
希望風氣可以keep住

4條on9仔

小矮人咁

揚 威 溫 布 萊 ！

十陰社

擺係第一頁

杯鳩me

死獌狗洗橫手搞鳩我地Twitter 捧獌=捧林鄭

又懶我 我唔是黑客

訓唔著,估唔到DADDY第一年就有杯,本來諗住呢年拎黎build up隊波

會激死班狗

下po名：伊巴朋友隊？定全英最成功球隊？

返屋企做功課啦你

加句忘了Dab

Jose: "In match where the opponent was better than us for long periods, he (Zlatan) made the difference and he gave us the cup."

照擺
唔通同佢地客氣

✌🏿🤓 咁既樣 好on9

駁唔到
廢老真係最佳收價

季前有個poll
好似好多人都係投前四(有歐聯)+ 盃仔
就收貨

但買左pogba 之後 季初多左人望冠軍

而家回歸基本

致1001者：
下po名可唔可以叫：伊巴朋友隊 or 全英最成功球隊

0成本

基沙文細佬係twitter瘋狂洗版

又可以玩野

全英最成功球隊啦

摩佬係首位帶兩支球隊拎聯賽盃既領隊

俾人笑啦

伊巴最佳收價

其實頭4場波目標真係冠
之後10月11月個段10場好似贏得2場
輸既3場係晒個陣
我地輸唔多 同車一樣 但我地和左好多on9波

免費轉會 人工真係抵比

42 Major trophies

決賽果d俾佢落場玩下啦

平時聯賽可免則免 Fa 對車俾佢踢做下輪換都ok
今季lin真係好廢

但決賽命呢d無得傾

再唔係叫 全英最成功球隊 42 major honors

好似太長會show唔晒

盃賽專家

42 major trophies

就咁42 major honors oj?

Ok

要放張圖係第一頁

笑完就算 咪擺第一頁
唔想一入post見到猁狗logo

Aggar

放呢個

其實佢踢番上季咁樣
肯定無人屌 或者少左大部份人屌

但今季真係退步左
只剩9跑 連走位波追人技能都無埋
雖然...上季波追人得黎 佢下下miss

起碼放一個post啦,見自己入唔到係咁燈

都okay 不過驚好多ching唔中意

一諗起班利狗繼續吠
唔訓撐聖人就好撚興奮

4424

雖然好興奮到唔想訓 但得番唔夠4個鐘訓 訓先

錢太多
咪打跛隻腳囉

唔使將利放喺第一版掛，督眼督鼻

普巴好似開心果咁,成隊同佢老好fd

原來ddg已經拎晒國內所有盃
會唔會...

猁狗拆人地骨都贏唔到 仲好意思去撐

Lingard 成個小丑咁 睇佢ig笑死

差歐冠 就好似阿朗咁

雙方都有利益 講得咁難聽都有

有搵小豬影相

Mata 真係好無心機 應該佢家人件事搞到咁灰

佢阿爺過左身呀....

小豬冇出 係咪無牌攞？

DDG 保持水準,咁搞法真係怕佢走,無佢呢場比人456左

真係 佢啲反應真係世界級 未射已經知射邊

豬哥FA CUP同聯賽盃都冇得一齊棒盃

比著某隊個米XX 靚仔龍一定搞唔掂呢場d射門

人地咪講左家人囉

J仔

人地下季返鍠拎r聯呀

呢班真曼黎, 可惜曼真係無位比你地踢,一個J仔, 一個迪比

如果小豬 伊巴 肥西 可以後生10年既話

買米蘭個龍 btw唔好走唔

Depay 係佢自己唔爭氣姐 其實唔差

depay好似有set回購

連續2年捧杯,好事黎

三冠王不遠了

唔係話冇咩

係嘅話 depay 打左 m9打正前有冇得諗？ibra如果唔打的話

曼原來無拎過歐霸

捧杯相真係好睇

你估易拎咩

幾時㗎 唔覺有 今日後防好豆腐

朗隊連做救世主既機會都比廢老搶埋
睇怕去中超大局已定了

HEHE真曼

J完捧杯就算啦
成隊波踢得柒到 靠伊巴carry

後防

有冇人同我一樣好撚驚係屎波舉盃

鍠

莫拉達勁過賓c馬
不過施丹鍾意用同鄉

更衣室大帝

原來b仔帶傷上陣

訓左冇睇 不過都知然梗

起身仲係好撚high !
MANVHESTER IS RED !!!!

睇得出巴打真係好high下

high 到字都打L 錯

btw
追返軌 妓 猁 post 就覺得好好笑

又係靠hehe同廢老

可以捉戰犯未

琴日完全贏運同伊巴

認真想問尋日修仔個球offside係誤判?
我睇波咁耐以黎既認知係後面個進攻球員係越位都會計佢越位, 除非佢好明顯唔涉及呢次進攻 (例如佢唔係衝前接個波)

但尋日好明顯傳個條友係傳俾佢地是但一個而又有接應動作

有冇人解釋下

飛機杯一隻就夠la
對車輸得唔好太樣衰就算la

捉左啦琴晚

戰犯 rojo

MK 豬哥 Hehe 真曼

你地係咩啊

只可以話好多時都唔會判越位

好型

睇埋d西波宜家鬼咁眼訓

今季d十二碼無吹過，當還息

很肯定旁證on9

個天花有水積
邊位high到射上天花

😂

當年鐵人艾夫華踢到嘔
呂布都咁

人地幾次門前衝唔到+中柱, 真係柒住嬴
好波不如好運

唔該下個post 加番呢兩張相

咁多張相都無shaw

冇黎倫敦掛

大家諗定買咩人啦
同埋邊個要清

唔係好似 根本比人屌打 屈呂痛only
對面整體踢都得好好

今場已經唔係把握力既問題, 成場製造左幾多機會10隻手指數得哂

訓左無睇，最後贏猁狗幾多？

睇番真係眼濕濕 要個老將carry

見到阿妹俾人手腳並用都仲帶到波推上前不屌佢了

其他都黎哂 shaw b生性未呀 修身操fit返啦

有去現場，一完場佢都有落草地，但之後就好似唔多見佢

勁老咁矮既

文尼決賽出到?

以後改口叫勁老

成日笑阿狗無冠 死猁狗幾耐無攞過盃

又就爆POST, 快到

1001

有無bt link 可以睇番

分分鐘係 唔同卡膠續約 , 呂痛自己唔留 ( 冇歐冠踢 ) , 隊長賣走

3 個都唔晌度

卡膠一定要續啦

42:41

費

廢老真係今年best deal
唔洗錢黎到又有表現又賣到波衫
今場全靠佢carry

撐呂痛唔撚易

總算撐出頭

迷lin迷爆迷盲迷西嗰班都未出聲

開定新post啦, 費事到時又開幾個出黎

我地無頭4 最好放人go,唔好浪費人地時間，話曬都35 ,佢值得拎次歐冠

建議topic
1. 盃已袋
2. 42:41
3. 42>41
4. 冠軍

仲有無其他？

2 3 都好正

5. 好想睇伊巴條垃圾係英超失敗

6.一早話肥安教架啦

雖然廢老成季miss左都幾多chance
但又真係反唔落廢老

如果今年巴黎攞到歐聯真係

呢年好似入左26球

btw, 我地好似18場不敗啦

Miss左咁多但都入左26球
痴撚線

把握力再好d真係分分鐘已經35球
35歲都仲咁癲 真係痴撚線